想問bu hall發生咩事？

點解hkbu secrets呢排係咁出post鬧yanghall同埋caihall嘅? 究竟發生咩事?
利申 fm

cai hall係有啲fm (佢地話係打手) 話被派左去cai，但唔想入
好多後續post都係鬧啲老鬼，而唔係鬧個hall本身

yang就自己睇連登另一個post啦
仲有上年高空擲物俾人斷正，然後又不了了之
不過今年好似依然好多fm reg
可能先天優勢，藍色本身吸引，啲人又靚

邊個post 求link